幫人私補遇到最大既困難係咩?

有人係可以蠢到唔明白代x入條function可以搵y 我係咪要由最基本函數教起 國際學校Year9喇

會唔會有人覺得自己教極都好似教得唔夠好咁 唔想hea左d時間

我意思係條function得x同y兩個未知數 例如 y=x+10 條友係唔知代x=1 搵到既y=11係代表coordinate上面既 (1,11)

有冇得教人聰明d

搵得私補既好多時候都係要補底

最慘係佢又想跟番學校教既野
教佢基本野搞到好似哂佢時間咁

未識行又點識走呢

樓主功力唔夠
唔好害人啦

我都覺

佢屋企人望撚住曬 同埋佢隻狗仔成日搵我玩

幫條妹妹仔補

著埋d 背心熱褲
好難先控制住唔扯

啲學生太蠢唔係最大困難
我覺得蠢唔緊要
但仲要懶到死
唔識又要扮識
呢個先係最困難

+1
樓主要唔要去刨下咩係Function先

國際學校yr9唔識substitution有幾奇？

yr9唔是中3咩

預左有人係要將重點放係個例子度 知你最勁喇 教埋我丫嘛

係中三程度啦

數學一里通百里明啦 重點係你要幫佢通左嗰一里先
Btw搭單有無人教到我中學雞數

小朋友心散 教極都唔入腦

樓上果幾條友肯定話你功力未夠

係
問佢就老西都話識
做就題題唔識

叫佢地番去做一題都唔肯呀

冇心學

初初會激到吐血
要佢瘋狂改正
重改 重重改 重重重改 重重重重改
可以一直重落去
一份練習唔知要做幾耐先可以啱哂

之前都試過有一個唔肯做
就上堂迫佢做

啱啱先收左過唔撚識計inverse function，過兩個月考igcse

我主要補名校中學生文史，我覺得最大困難來自

1. 根基極弱，佢地 對好多詞彙一知半解，所以常用錯詞彙，文句不通
2. 唔認錯，我指出錯誤，引經據典再加例子，同極淺白解釋，佢地都會話 [但係以前都係咁用云云」
3. 唔做家課，我會出功課比學生，佢地唔做，我又無得改
4. 唔復習，唔溫我教過嘅策略 or其他野
5. 同家長講番要留意d咩，咩地方可以改善，家長只會講d說話 eg. 佢以前成績都好好嫁，一方面認為有需要補習，另一方面唔想承認仔女有弱點